啱啱有個friend同我講佢瞓唔着

然後我冇理到佢繼續上連登

哦呵哦呵 哦呵呵呵

你朋友就是你

😮

啱啱個friend話我好撚得閒，之後我冇覆佢

好叻女囉屌你老母